立會選舉: 紫荊黨鬥禮義廉

民主派唔好搵人選
擔櫈仔睇北佬vs香港奶共狗

市民黨(陳云根)或成最大贏家

有網路界別，國師都唔會出嚟選啦。

泰博穩如泰山

建制派睇個勢都係做condom啦
清完AO就到佢地死

40席應該係紫荊黨20席俾淫賤聯，民主派頂多30席

重有民主派咩現加?
應該50紫荊 20民賤 20工賊
田少葉劉戈d食屎啦

你漏左虫太,虫太有爺認證忠誠反對黨

熱狗大戰民主黨先精彩

支那01估非建制會攞10席民選
10席熱狗全取

1. 虫泰
2. 汪洋達
3. 陳雲
4. 撚滿
5. 法子
6. 健吾
7. 白兵
8. 蘇豪
9. 伍公子
10. 黃兆健

啲淺藍知道冇民主黨入到閘
一定會多人左去投票 投票率提高
但紫荊黨講普通話應該令好多人覺得有距離感
最終禮義廉吸晒啲票

應該叫全港人唔好投票

理論上最好全投紫荊黨攬炒舊土共
但問題係我唔想endorse假選舉